一人一個搭uber 遇到開心事

大家講下

趕時間唔記得帶樽水出街，一上車就有樽裝水攞

攞你老母，俾少少錢仲要送埋水俾你。真係做埋唔夠蝕

搭咩車

UberX有30系佛坐

三四年前 uberX有model S坐

而家都有

英國計唔計？
噤uber lux一野中RR ghost

暗戀一個住附近嘅男司機

坐morning

坐過一次landrover

司機唔識路，差啲落左高速公路，好在提提佢

有啲扮識路其實唔識路

我只係區內叫，佢都唔識路但揸果區

唔開心就有。。。
前幾日坐左架唔知幾耐無洗車既白色Golf

男司機幫我含

中過一次W212 E63 Wagon,
另一次F10 M5

當堂呆𠃊咗

call x有s63坐
個傻鳩仲要行錯路等我有得遊車河

Call flash坐tesla

利申model X part time X Comfort Black

Call Uber X 坐 Ford Ranger
落車差D叉錯腳跌死